寧生敗家子，莫生蠢鈍兒

U

我認

Why

寧做仆街敗家仔，勿做勤奮窮後代

窮都冇揀嫁

賤鬥賤

此話何解？

你兩樣都係